<resources>
    <!-- Formato de comentario -->
    <string name="app_name">FreeToFeel</string>

    <!-- LoginBase -->
    <string name="welcome_message">Bienvenido</string>
    <string name="login_text">Iniciar Sesión</string>
    <string name="new_account_text">Crear una cuenta</string>

    <!-- New Account -->
    <string name="new_account_welcome1">Hora de un nuevo</string>
    <string name="new_account_welcome2">comienzo</string>
    <string name="OTF_user">Registra tu usuario</string>
    <string name="OTF_email">Ingresa tu correo</string>
    <string name="OTF_password1">Coloca tu contraseña</string>
    <string name="OTF_password2">Confirma tu contraseña</string>
    <string name="CreateAcc">Crear cuenta</string>

    <!-- FirstPet -->
    <string name="first_pet_title">¡Bienvenido a esta emocionante aventura!</string>
    <string name="first_pet_body1"> Soy Sun, guardián de este universo lleno de armonía y calma. Últimamente, cuatro pequeños habitantes han enfrentado desafíos y se sienten decaídos. ¿Te unirías a mí para devolverles la alegría y iluminar sus mundos? Juntos, podemos marcar la diferencia y, en el proceso, aprender valiosas lecciones.</string>
    <string name="first_pet_body2">¿Podrías unirte a mí para tenderles una mano y devolverles la alegría? ¡Estoy seguro de que, con tu ayuda, lograremos iluminar nuevamente sus mundos!</string>
    <string name="first_pet_confirm">¡Claro!</string>

    <!-- PetTalk -->
    <string name="pet_talk_title1">¡Tuve pánico!</string>
    <string name="pet_talk_body1">Salí a comprar algunas flores para decorar mi casa, ¡pero había tanta gente en la tienda! Entré en pánico, solo quería salir corriendo, pero tal como me has enseñado, guardé la calma y pude comprarlas.</string>
    <string name="pet_talk_option1A">Hubieras corrido</string>
    <string name="pet_talk_option1B">Lo bueno es que ya no estás ahí</string>
    <string name="pet_talk_option1C">¡Qué valiente! La proxima vez te irá mejor</string>

    <!-- LoginInput -->
    <string name="login_input_title1">Un gusto tenerte de</string>
    <string name="login_input_title2">vuelta</string>
    <string name="LI_email">Coloca tu correo</string>
    <string name="login_button">Ingresar</string>
    <string name="forgot_password">Olvidé mi contraseña</string>

    <!-- PetHome -->
    <string name="pet_home_button1">Consejo del día</string>
    <string name="pet_home_button2">Historia</string>
    <string name="points">Puntos</string>

    <!-- PetSelect -->
    <string name="pet_select_topAppBar">Criaturas</string>
    <string name="pet_select_mainMSG">Selecciona a un amigo</string>
    <string name="pet_select_sloth">Mimioso</string>
    <string name="pet_select_sloth_problem">Depresión</string>
    <string name="pet_select_hedgehog_problem">Ansiedad social</string>
    <string name="pet_select_bee_problem">Trabajólico</string>
    <string name="pet_select_jelly_problem">Luto</string>

    <!-- DailyReco -->
    <string name="dailyreco_val_completed">¡Completado!</string>
    <string name="dailyreco_view">Aceptar</string>

    <!-- Retos -->
    <string name="dailyreco_title_example">Consejo del día</string>
    <string name="dialyreco_text_example">¡Cuida la Tierra! Existen más de 1.5 millones de especies en la Tierra; cada una vale.
    Sal de tu cuarto y riega una planta, alimenta un animal o, por qué no, regala algo a alguien; ¡así valorarás sus vidas!</string>
    <string name="dailyreco_title1">Escucha tus emociones</string>
    <string name="dailyreco_text1">Hoy, date el tiempo para observar cómo te sientes sin juzgarte. Si te sientes triste, permite que esa emoción exista sin intentar cambiarla. Escríbelo en un diario, dibuja lo que sientes o simplemente siéntate en silencio. Recuerda que todas las emociones son válidas, y entenderlas te hará más fuerte.</string>
    <string name="dailyreco_title2">Haz algo amable por un extraño</string>
    <string name="dailyreco_text2">Sal a la calle con un propósito: haz algo amable por alguien que no conozcas. Puede ser ayudar a alguien a cruzar la calle, pagar un café a un desconocido, o simplemente sonreírle a alguien que parezca tener un mal día. Verás cómo un pequeño gesto puede transformar el día de alguien más.\.. ¡y el tuyo también!</string>
    <string name="dailyreco_title3">Desconéctate para reconectar</string>
    <string name="dailyreco_text3">Dedica todo el día a estar fuera del alcance de las pantallas. Guarda tu teléfono, apaga la televisión y encuentra formas creativas de pasar el tiempo: cocina una nueva receta, pinta, organiza tu casa o sal a explorar un parque. Descubre cómo estar presente en el momento puede enriquecer tu día.</string>
    <string name="dailyreco_title4">Planifica un momento especial</string>
    <string name="dailyreco_text4">Organiza un plan sencillo pero significativo para alguien que quieres. Puede ser preparar una cena especial, planear una noche de juegos o escribir una lista de razones por las que aprecias a esa persona. Este gesto no solo fortalecerá tu relación, sino que también te hará sentir más conectado.</string>
    <string name="dailyreco_title5">Transforma un miedo</string>
    <string name="dailyreco_text5">Reflexiona sobre un miedo que tengas y escribe cómo lo enfrentarías si no te detuviera. Luego, da un pequeño paso hacia superarlo, como investigar sobre ello o hablar con alguien de confianza. Enfrentar tus miedos en pequeños pasos puede ser un gran avance para tu crecimiento personal.</string>
    <string name="dailyreco_title6">Convierte tu día en arte</string>
    <string name="dailyreco_text6">Usa cualquier forma de expresión artística para capturar tu día. Puedes escribir un poema, hacer un dibujo, crear una canción o tomar fotografías que representen cómo te sientes. No necesitas ser un experto; lo importante es expresar tu esencia a través del arte.</string>
    <string name="dailyreco_title7">Elige una meta pequeña</string>
    <string name="dailyreco_text7">Piensa en una meta que siempre has querido alcanzar, pero que sientes demasiado lejana. Hoy, diseña un plan pequeño y realista para comenzar. Divide la meta en pasos simples y cumple el primero. Recuerda: cada gran logro comienza con un pequeño paso.</string>
    <string name="dailyreco_title8">Cambia tu perspectiva</string>
    <string name="dailyreco_text8">Dedica 10 minutos para ver una situación desde otra perspectiva. Si algo te molesta o preocupa, imagina cómo lo vería otra persona. Este ejercicio puede ayudarte a desarrollar empatía y entender que las cosas no siempre son lo que parecen.</string>
    <string name="dailyreco_title9">Celebra tus avance</string>
    <string name="dailyreco_text9">Haz una lista de los momentos en los que has superado dificultades en el pasado. Reconoce el esfuerzo que pusiste y lo lejos que has llegado. Recuerda que tienes la fuerza para superar cualquier desafío que enfrentes hoy.</string>
    <string name="dailyreco_title10">Un día sin quejas</string>
    <string name="dailyreco_text10">Comprométete a pasar todo el día sin quejarte. En lugar de enfocarte en lo negativo, busca algo positivo en cada situación. Este ejercicio puede cambiar la forma en que percibes tu día y aumentar tu gratitud.</string>
    <string name="dailyreco_title11">Conecta contigo mismo</string>
    <string name="dailyreco_text11">Dedica 10 minutos hoy para meditar. Encuentra un lugar tranquilo donde te sientas cómodo, cierra los ojos y respira profundamente. Concéntrate en el ritmo de tu respiración, permitiendo que tus pensamientos fluyan sin juzgarlos ni aferrarte a ellos. Es un momento para reconectar contigo mismo y calmar tu mente. ¡Verás cómo, al terminar, te sientes más relajado y en paz!</string>
    <string name="dailyreco_title12">Día de gratitud</string>
    <string name="dailyreco_text12">Tómate un momento para escribir tres cosas por las que estás agradecido hoy. No importa si son cosas pequeñas, como disfrutar una taza de café caliente, o grandes, como la compañía de un ser querido. Lo importante es enfocarte en lo positivo y permitir que esa gratitud ilumine tu día.</string>
    <string name="dailyreco_title13">Escribe una carta</string>
    <string name="dailyreco_text13">Hoy, escribe una carta a alguien importante para ti. Puede ser para un amigo que extrañas, un familiar que amas, o incluso para tu yo futuro. Escribe desde el corazón, expresando tus pensamientos, emociones y deseos. A veces, poner en palabras lo que sentimos puede ser profundamente liberador.</string>
    <string name="dailyreco_title14">Momento offline</string>
    <string name="dailyreco_text14">Desconéctate de las redes sociales por una hora hoy. Usa este tiempo para reconectar contigo mismo o hacer algo que realmente disfrutes. Puede ser leer un libro, pintar, cocinar tu plato favorito, o simplemente disfrutar de un paseo tranquilo. ¡Te sorprenderá lo refrescante que puede ser!</string>
    <string name="dailyreco_title15">Escucha a alguien</string>
    <string name="dailyreco_text15">Pregúntale a un amigo, colega o ser querido cómo fue su día. Escucha con atención, dejando a un lado distracciones, y hazle saber que realmente te importa lo que comparte. Una buena escucha puede fortalecer los lazos y alegrar a ambos.</string>
    <string name="dailyreco_title16">Pasos conscientes</string>
    <string name="dailyreco_text16">Da un paseo, pero esta vez hazlo con plena consciencia. Siente el suelo bajo tus pies, escucha el sonido de tus pasos y observa los pequeños detalles de tu entorno: los colores, los sonidos, el aire en tu rostro. Este ejercicio te ayudará a vivir el momento presente.</string>
    <string name="dailyreco_title17">Cumple un pequeño objetivo</string>
    <string name="dailyreco_text17">Hoy, elige una tarea que has estado posponiendo y termínala. Puede ser algo sencillo como ordenar un cajón, plantar una flor o responder un mensaje. Cumplir pequeños objetivos genera una gran satisfacción.</string>
    <string name="dailyreco_title18">Regalo inesperado</string>
    <string name="dailyreco_text18">Dale un pequeño detalle a alguien sin motivo alguno. Puede ser un cumplido, una tarjeta escrita a mano o incluso un simple "gracias". Los gestos espontáneos tienen el poder de alegrar cualquier día.</string>
    <string name="dailyreco_title19">El arte de respirar</string>
    <string name="dailyreco_text19">Practica la técnica de respiración 4\-7\-8: inhala en 4 segundos, mantén el aire durante 7, y exhala en 8. Es una técnica simple, pero eficaz para reducir la ansiedad y mejorar tu bienestar general.</string>
    <string name="dailyreco_title20">Momento de reconexión</string>
    <string name="dailyreco_text20">Llama a un amigo o familiar con el que no hablas desde hace tiempo. Tómate unos minutos para recordarle cuánto valoras su amistad y cuánto significa para ti.</string>
    <string name="dailyreco_title21">Cuida tu entorno</string>
    <string name="dailyreco_text21">Elige un pequeño espacio en tu hogar y ordena o limpia. Puede ser un escritorio, un estante o tu mesita de noche. Un ambiente organizado puede hacer maravillas para tu claridad mental.</string>
    <string name="dailyreco_title22">Desafío saludable</string>
    <string name="dailyreco_text22">Haz el esfuerzo de beber un vaso extra de agua hoy. Mantenerte hidratado mejora tu energía, concentración y salud en general. ¡Tu cuerpo y mente te lo agradecerán!</string>
    <string name="dailyreco_title23">Celebra tus logros</string>
    <string name="dailyreco_text23">Reflexiona sobre tus logros esta semana, grandes o pequeños. Reconocer tus avances fortalece tu confianza y te motiva a seguir adelante.</string>
    <string name="dailyreco_title24">Aprende algo nuevo</string>
    <string name="dailyreco_text24">Dedica 10 minutos a investigar un tema interesante o a practicar una nueva habilidad. Ampliar tus horizontes siempre será enriquecedor.</string>
    <string name="dailyreco_title25">Comparte un halago</string>
    <string name="dailyreco_text25">Encuentra algo que admires en alguien y házselo saber. Puede ser su sonrisa, su actitud positiva o algo que hizo. Un cumplido puede iluminar su día.</string>



    <!-- PetEvolved -->
    <string name="pet_evolved_topAppBar">Evoluciones</string>
    <string name="pet_evolved_baseSloth">Perezoso base</string>
    <string name="pet_evolved_evoSloth">Perezoso evolucionado</string>
    <string name="pet_evolved_baseBee">Abeja base</string>
    <string name="pet_evolved_evoBee">Abeja evolucionada</string>
    <string name="pet_evolved_baseHedgehog">Erizo base</string>
    <string name="pet_evolved_evoHedgehog">Erizo evolucionado</string>
    <string name="pet_evolved_baseJelly">Medusa base</string>
    <string name="pet_evolved_evoJelly">Medusa evolucionada</string>

    <!-- ProfileHome -->
    <string name="profile_home_greeting">¡Hola!</string>
    <string name="profile_home_points">Puntos</string>
    <string name="profile_home_days">Días</string>
    <string name="profile_home_tips">Consejos y retos</string>
    <string name="profile_home_iLike">Me gusta</string>
    <string name="profile_home_iDisLike">Me disgusta</string>
    <string name="profile_home_aboutMe">Sobre mí</string>
    <string name="profile_home_myWritings">Mis escritos</string>
    <string name="profile_home_viewB">Ver</string>
    <string name="profile_home_editB">Editar</string>

    <!-- Sun Feeling -->
    <string name="sunFeeling_ask">¿cómo te sientes hoy?</string>
    <string name="sunFeeling_happy">Feliz</string>
    <string name="sunFeeling_restless">Inquieto</string>
    <string name="sunFeeling_sad">Triste</string>
    <string name="sunFeeling_angry">Enojado</string>
    <string name="sunFeeling_bored">Aburrido</string>

    <!-- SunHome -->
    <string name="sun_home_question">¿necesitas algo?</string>
    <string name="sun_home_buttonA">Expresar una emoción</string>
    <string name="sun_home_buttonB">Describir mi día</string>
    <string name="sun_home_buttonC">Comentar algo acerca de mí</string>

    <!-- Sun Talk -->
    <string name="sunTalk_example_title">Oh, ¿algo malo sucedió?</string>
    <string name="sunTalk_example_text">No te preocupes, de todo se aprende, y todo pasa por algo. Deja que ese sentimiento fluya, pero que eso no lastime a otros, ¿sí?</string>
    <string name="sunTalk_button">Está bien</string>




    <!-- Sun Talk Sad -->
    <string name="sunTalk_sad1_title">Lamento escuchar que estás triste</string>
    <string name="sunTalk_sad1_body">Intenta distraerte de lo que te está poniendo triste. Respira hondo y piensa en lo que te hace feliz.</string>
    <string name="sunTalk_sad2_title">¿Te sientes decaído?</string>
    <string name="sunTalk_sad2_body">Está bien sentirse triste a veces. Permítete procesar la emoción y recuerda que vienen días más brillantes.</string>
    <string name="sunTalk_sad3_title">No estás solo</string>
    <string name="sunTalk_sad3_body">Incluso en la tristeza, hay fortaleza. Busca a alguien que se preocupe por ti; nunca estás solo en esto.</string>
    <string name="sunTalk_sad4_title">¿Es un día nublado?</string>
    <string name="sunTalk_sad4_body">Las nubes pueden cubrir el sol, pero sigue brillando detrás de ellas. ¡Tu luz está esperando para brillar de nuevo!</string>
    <string name="sunTalk_sad5_title">Esto también pasará</string>
    <string name="sunTalk_sad5_body">Cada sentimiento es temporal. Date tiempo y sé amable contigo mismo; pronto te sentirás mejor.</string>
    <string name="sunTalk_sad6_title">Toma un respiro profundo</string>
    <string name="sunTalk_sad6_body">A veces, solo necesitas un momento para pausar, respirar y dejar que la tristeza se calme.</string>
    <string name="sunTalk_sad7_title">Eres más fuerte de lo que crees</string>
    <string name="sunTalk_sad7_body">La tristeza es una señal de que eres humano, es normal sentirse así. Puedes superar esto.</string>
    <string name="sunTalk_sad8_title">Está bien llorar</string>
    <string name="sunTalk_sad8_body">Las lágrimas son la forma en que el corazón habla cuando las palabras no pueden. Déjalas fluir; ellas sanan.</string>
    <string name="sunTalk_sad9_title">Encuentra la lección</string>
    <string name="sunTalk_sad9_body">Incluso en la tristeza, la vida nos enseña algo valioso. Busca la lección; siempre hay una ahí.</string>
    <string name="sunTalk_sad10_title">Mereces bondad</string>
    <string name="sunTalk_sad10_body">Sé amable contigo mismo. Sentir tristeza es difícil, pero recuerda que siempre merecerás bondad y amor.</string>
    <string name="sunTalk_sad11_title">Un nuevo día te espera</string>
    <string name="sunTalk_sad11_body">Puede que hoy haya sido un mal día, pero el mañana siempre trae nueva esperanza.</string>
    <string name="sunTalk_sad12_title">Abraza tu humanidad</string>
    <string name="sunTalk_sad12_body">La tristeza es parte del ser humano. Significa que sientes mucho, y eso es hermoso.</string>
    <string name="sunTalk_sad13_title">Eres suficiente</string>
    <string name="sunTalk_sad13_body">Incluso en la tristeza, eres único, valioso y suficiente. No dejes que esta tristeza te consuma.</string>
    <string name="sunTalk_sad14_title">Estás sanando</string>
    <string name="sunTalk_sad14_body">Cada lágrima, cada llanto, es un paso hacia la sanación. Confía en el proceso.</string>


    <!-- Sun Talk Angry -->
    <string name="sunTalk_angry1_title">Es normal sentirse enojado</string>
    <string name="sunTalk_angry1_body">Solo no lastimes a nadie mientras lo estés. Relájate escuchando música y deja que tu mente se libere del enojo.</string>
    <string name="sunTalk_angry2_title">Todo va a estar bien</string>
    <string name="sunTalk_angry2_body">Lo que sea que te haya hecho enojar, no durará para siempre. No gastes tu tiempo sintiéndote enojado, cuando podrías estar en paz.</string>
    <string name="sunTalk_angry3_title">Respira profundamente</string>
    <string name="sunTalk_angry3_body">El enojo puede nublar tus pensamientos. Respira hondo y deja que tus emociones se calmen antes de actuar.</string>
    <string name="sunTalk_angry4_title">Espera, es temporal</string>
    <string name="sunTalk_angry4_body">El enojo es pasajero. No dejes que defina tu día o tus acciones.</string>
    <string name="sunTalk_angry5_title">Déjalo ir</string>
    <string name="sunTalk_angry5_body">Aferrarte al enojo solo te causa peso. Libéralo por tu propia paz.</string>
    <string name="sunTalk_angry6_title">Sonríe ante todo</string>
    <string name="sunTalk_angry6_body">Una sonrisa puede ayudarte a romper el ciclo del enojo. Inténtalo.</string>
    <string name="sunTalk_angry7_title">Tú tienes el control</string>
    <string name="sunTalk_angry7_body">El enojo no te controla a menos que lo permitas. Tú tienes el poder de elegir la calma.</string>
    <string name="sunTalk_angry8_title">Canaliza tu energía</string>
    <string name="sunTalk_angry8_body">El enojo es energía. Úsala para construir algo, no para destruir.</string>
    <string name="sunTalk_angry9_title">Piensa en mañana</string>
    <string name="sunTalk_angry9_body">Cómo manejes este momento moldeará cómo te sentirás mañana. Piensa a futuro.</string>
    <string name="sunTalk_angry10_title">Sal a caminar</string>
    <string name="sunTalk_angry10_body">A veces, alejarse es la mejor manera de continuar. Camina y toma un respiro. </string>
    <string name="sunTalk_angry11_title">Concéntrate en soluciones</string>
    <string name="sunTalk_angry11_body">Cambia del problema a la solución. El enojo no arreglará lo que está mal.</string>
    <string name="sunTalk_angry12_title">Detente antes de reaccionar</string>
    <string name="sunTalk_angry12_body">Reaccionar con enojo rara vez ayuda. Haz una pausa, piensa tranquilo, y responde con calma.</string>
    <string name="sunTalk_angry13_title">Piensa a futuro</string>
    <string name="sunTalk_angry13_body">¿Esto importará en una semana, un mes o un año? Mantén la perspectiva general en mente.</string>
    <string name="sunTalk_angry14_title">El enojo es un gran maestro</string>
    <string name="sunTalk_angry14_body">El enojo demuestra lo que te en verdad te importa. Aprende de ello sin dejar que te consuma.</string>
    <string name="sunTalk_angry15_title">Está bien sentir</string>
    <string name="sunTalk_angry15_body">Sentir enojo es normal. Permítete sentirlo, pero no dejes que te controle.</string>
    <string name="sunTalk_angry16_title">El enojo se va, los recuerdos quedan</string>
    <string name="sunTalk_angry16_body">No dejes que el enojo cree momentos que lamentes. Actúa con amabilidad.</string>




    <!-- Sun Talk bored -->
    <string name="sunTalk_bored1_title">¡Es hora de algo nuevo!</string>
    <string name="sunTalk_bored1_body">El aburrimiento es una señal de que estás listo para una nueva aventura. ¡Intenta algo que nunca hayas hecho!</string>
    <string name="sunTalk_bored2_title">Crea tu propia diversión</string>
    <string name="sunTalk_bored2_body">¿Ves algo que puedes crear o construir ahora mismo? ¡La diversión comienza contigo!</string>
    <string name="sunTalk_bored3_title">Explora lo desconocido</string>
    <string name="sunTalk_bored3_body">El aburrimiento es una invitación a explorar. ¡Abre un libro, un mapa o tu imaginación!</string>
    <string name="sunTalk_bored4_title">Ponte retos</string>
    <string name="sunTalk_bored4_body">Ponte un pequeño desafío y supéralo. ¡La emoción está cerca!</string>
    <string name="sunTalk_bored5_title">Cada momento cuenta</string>
    <string name="sunTalk_bored5_body">Incluso los momentos tranquilos pueden ser significativos. Encuentra algo que apreciar ahora mismo.</string>
    <string name="sunTalk_bored6_title">¡Intenta algo emocionante!</string>
    <string name="sunTalk_bored6_body">Haz algo inesperado. ¡Deja que el aburrimiento te lleve a la espontaneidad!</string>
    <string name="sunTalk_bored7_title">Aprende una nueva habilidad</string>
    <string name="sunTalk_bored7_body">¡Usa este tiempo para crecer! Empieza a aprender una habilidad que siempre quisiste.</string>
    <string name="sunTalk_bored8_title">Apaga el piloto automático</string>
    <string name="sunTalk_bored8_body">El aburrimiento significa que estás en piloto automático. ¡Cambia las cosas y toma el control!</string>
    <string name="sunTalk_bored9_title">Conéctate con alguien</string>
    <string name="sunTalk_bored9_body">Comunícate con un amigo o familiar. Las conversaciones inspiran.</string>
    <string name="sunTalk_bored10_title">Tu artista interior espera</string>
    <string name="sunTalk_bored10_body">Pinta, dibuja o escribe algo divertido. ¡La creatividad florece en el aburrimiento!</string>
    <string name="sunTalk_bored11_title">Revisita viejos sueños</string>
    <string name="sunTalk_bored11_body">¿Recuerdas ese pasatiempo o sueño que olvidaste? ¡Retómalo!</string>
    <string name="sunTalk_bored12_title">Sal afuera</string>
    <string name="sunTalk_bored12_body">Sal a la naturaleza y deja que el aire fresco renueve tu mente.</string>
    <string name="sunTalk_bored13_title">Juega como un niño</string>
    <string name="sunTalk_bored13_body">Haz algo divertido y juguetón, como bailar o leer un libro. ¡La diversión te espera!</string>
    <string name="sunTalk_bored14_title">Escríbelo</string>
    <string name="sunTalk_bored14_body">Escribe sobre tu aburrimiento. ¡Podrías descubrir lo que realmente deseas!</string>
    <string name="sunTalk_bored15_title">Conviértelo en gratitud</string>
    <string name="sunTalk_bored15_body">El aburrimiento significa que tienes tiempo para reflexionar. ¿De qué estás agradecido hoy?</string>



    <!-- Sun Talk Restless -->
    <string name="sunTalk_restless1_title">Tómate un tiempo</string>
    <string name="sunTalk_restless1_body">Está bien sentirte así. Respira profundamente, cuenta hasta cinco y recuérdate que estás a salvo.</string>
    <string name="sunTalk_restless2_title">Puedes con esto</string>
    <string name="sunTalk_restless2_body">La ansiedad no te define. Eres más fuerte que esta sensación; pronto pasará.</string>
    <string name="sunTalk_restless3_title">No estás solo</string>
    <string name="sunTalk_restless3_body">Muchas personas se sienten así. Está bien pedir ayuda cuando la necesites.</string>
    <string name="sunTalk_restless4_title">Paso a paso</string>
    <string name="sunTalk_restless4_body">Concéntrate en una cosa a la vez. No tienes que resolverlo todo ahora mismo.</string>
    <string name="sunTalk_restless5_title">Es temporal</string>
    <string name="sunTalk_restless5_body">Esta sensación es temporal. Lo vas a superar y lo harás siempre.</string>
    <string name="sunTalk_restless6_title">Tu calma interior</string>
    <string name="sunTalk_restless6_body">Dentro de ti hay un lugar de calma. Cierra los ojos e intenta encontrarlo.</string>
    <string name="sunTalk_restless7_title">Está bien pausar</string>
    <string name="sunTalk_restless7_body">Tómate un momento para hacer una pausa y reiniciar. Tu bienestar importa.</string>
    <string name="sunTalk_restless8_title">Los pequeños logros importan</string>
    <string name="sunTalk_restless8_body">Celebra las pequeñas victorias. Cada una te acerca a la paz.</string>
    <string name="sunTalk_restless9_title">Déjalo salir</string>
    <string name="sunTalk_restless9_body">Está bien expresar tus sentimientos. Llora, habla o escribe. Libera la tensión.</string>
    <string name="sunTalk_restless10_title">Esto no es para siempre</string>
    <string name="sunTalk_restless10_body">La ansiedad es pasajera, no permanente. Se irá con el tiempo.</string>
    <string name="sunTalk_restless11_title">Eres valiente</string>
    <string name="sunTalk_restless11_body">Enfrentar la ansiedad requiere valor. Lo estás haciendo mejor de lo que crees.</string>
    <string name="sunTalk_restless12_title">Encuentra tu centro</string>
    <string name="sunTalk_restless12_body">Concéntrate en lo que ves, escuchas y sientes a tu alrededor. Sé presente en este instante.</string>
    <string name="sunTalk_restless13_title">Está bien no ser perfecto</string>
    <string name="sunTalk_restless13_body">Nadie es perfecto. Está bien sentir ansiedad; es parte de ser humano.</string>
    <string name="sunTalk_restless14_title">Mereces paz</string>
    <string name="sunTalk_restless14_body">La paz está a tu alcance. Tienes permitido descansar y soltar tus preocupaciones.</string>



    <!-- Sun Talk happy -->
    <string name="sunTalk_happy1_title">¡Siente la alegría!</string>
    <string name="sunTalk_happy1_body">La felicidad es contagiosa. ¡Espárcela donde vayas!</string>
    <string name="sunTalk_happy2_title">La vida es un regalo</string>
    <string name="sunTalk_happy2_body">Cada sonrisa que haces es una pequeña celebración de la vida.</string>
    <string name="sunTalk_happy3_title">Vive el momento</string>
    <string name="sunTalk_happy3_body">La felicidad no está en el futuro, ¡está aquí y ahora!</string>
    <string name="sunTalk_happy4_title">Irradia positividad</string>
    <string name="sunTalk_happy4_body">¡Un corazón feliz ilumina los días más oscuros!</string>
    <string name="sunTalk_happy5_title">Abraza la luz</string>
    <string name="sunTalk_happy5_body">La felicidad no es la ausencia de problemas, es la fuerza para enfrentarlos.</string>
    <string name="sunTalk_happy6_title">Encuentra tu chispa</string>
    <string name="sunTalk_happy6_body">La felicidad a menudo viene desde adentro. Confía en tu luz interior para guiarte.</string>
    <string name="sunTalk_happy7_title">Disfruta el camino</string>
    <string name="sunTalk_happy7_body">La felicidad no es solo un destino; es el viaje.</string>
    <string name="sunTalk_happy8_title">Siente tu luz</string>
    <string name="sunTalk_happy8_body">Deja que la calidez de la positividad ilumine tu día.</string>
    <string name="sunTalk_happy9_title">Tu alegría te pertenece</string>
    <string name="sunTalk_happy9_body">Nadie puede quitarte tu felicidad, ¡es tuya!</string>
    <string name="sunTalk_happy10_title">Corazón lleno de sonrisas</string>
    <string name="sunTalk_happy10_body">Cada sonrisa es un paso hacia un mañana más brillante.</string>
    <string name="sunTalk_happy11_title">Déjate brillar</string>
    <string name="sunTalk_happy11_body">Tu felicidad inspira a los demás. ¡Compártela!</string>
    <string name="sunTalk_happy12_title">Elige la felicidad</string>
    <string name="sunTalk_happy12_body">Cada día ofrece una elección: ¡abraza la alegría!</string>



    <!-- ChallengeHome -->
    <string name="Challenge_title">Consejos específicos y retos</string>
    <string name="challenge_row1">Amor propio</string>
    <string name="challenge_row2">Interactual con otros</string>
    <string name="challenge_row3">Relajación</string>
    <string name="challenge_column1">Tecnicas de respiración</string>

    <!-- ProfileData -->
    <string name="profile_data_dateTitle">Date and title</string>
    <string name="profile_data_text">Texto</string>
    <string name="profile_data_addB">Agregar</string>

    <!-- ChallengeChosenScreen -->
    <string name="challengeChosen_title">Técnicas de respiración</string>
    <string name="challengeChosen_type">Relajación</string>
    <string name="challengeChosen_descripción1">Párate, cierra los ojos y mantén la respiración durante 10s.</string>
    <string name="challengeChosen_descripción2">Libera el aire y estírate de cuerpo completo.</string>
    <string name="challengeChosen_descripción3">Repite el proceso con una postura sentada y, luego, con una postura estando acostado.</string>
    <string name="challengeChosen_buttonBack">Regresar</string>
    <string name="challengeChosen_buttonAccept">Aceptar</string>

    <!-- SunInputScreen -->
    <string name="sunInput_title">Escribe el título o fecha</string>
    <string name="sunInput_text">Cuentame, ¿cómo fue tu día?</string>
    <string name="sunInput_buttonSave">Guardar</string>
    <string name="sunInput_buttonCancel">Cancelar</string>












</resources>